[突發］一人一email幫侵連任

其實我地勝利團隊一早就暗地裏幫侵拉票 宜家要乘勝追擊 我地要嘅唔係贏少少 而係要大獲全勝
一手交錢 一手交貨
你俾錢我我地幫你寫template

Block原因：Korea

覺得自己好funny?

M!

A!

G!

A!

mmmmm

切j好好笑？

要羸人, 先要羸中國

小粉紅又玩分化

叫你老婆出黎拉票先

是樓主的email起了作用